En primera instancia generamos un contenedor tipo red con el fin de que nuestros dos contenedores se manejen con ips fijas. Para esto ejecutamos:

docker network create --subnet=172.18.0.0/16 proyectoDocker
